(台測)新年節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.美國軍艦密蘇里號即將退役，在返回港口途中遭到前任CIA情報員史傳尼克斯（湯米·李·瓊斯飾演）率領的傭兵劫持，傭兵一夥人和副艦長奎爾裡應外合欲將載有核彈頭的戰斧巡弋飛彈賣給軍火販子，但他們沒想到艦上大廚雷白克（史蒂芬·席格飾演）原本是海軍海豹特勤隊的成員，並精通功夫、爆破等作戰技能...........

2.電影中的背景位於洛杉磯，在一次疑是煤氣管爆炸意外中，七名維修下水道的工人被活活燒死在事發現場。洛杉磯危機處理中心主任馬克迅速趕往事發地點進行深入調查，由於連日的地震災害，政府遂派出地質學家艾美與馬克聯手合作；馬克與地質學家發現該處的地質出現了不尋常的活動，又發現由於板塊移動造成地層斷裂，而在裂縫中正不斷溢出一種溫度極高的液體，隨時引發火山爆發。馬克擔心引起市民恐慌，想辦法封鎖消息，不相信會有火山噴發，之後在地質學家艾美博士的勸告下，最終採取了撤離的措施。不久，一次大地震使深藏在洛杉磯地下深處的火山噴發，熾熱的岩漿流向X情人的人口密集區，眼看一場城毀人亡的悲劇就要發生.....

3.Robert Rath是業界排名第一的殺手，但他卻無法逃離15年前殺死好友Nicolai的罪惡感，於是決定再幹幾票就要收山。在執行任務途中，他發現自己的「標靶」被一名年輕的殺手Miguel Bain槍殺。兩人幾次槍戰，Rath知道了Bain是自己的崇拜者，同時盼望能幹掉他而成為天下第一

4.基因遺傳學家蘇珊博士所領導的研究小組，想要探索可以改變物種的基因，他們在位於海洋的實驗室做研究，她以聰明而且有攻擊力、生命力都很強的殺人鯨作為改造基因的實驗對象，他們發現從這種魚腦中所萃取的酵素可以治療腦癌

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野